大家點睇OPTT海浪發電

大家點睇

又升，癲
寫包單連登仔好快後悔咁遲入個Pop&bang

Po

同可再生能源龍頭NEE比， 好似NEE可靠好多

呢隻咩料🤔🤔

拜登支持再生能源
入手價咁平，再睇返過往戰績
加埋今日上任
都幾撚肯定今晚$4
買唔買自己諗

入場門欖都二樣野
冇得比，依隻野適合短炒

依隻成撚日chok上去又即日打返晒落黎
好撚難玩

今非昔比啦
琴晚好撚企，完全唔再同你妹下妹下
一日一蚊不是夢

識野

成本幾多揸多少？

0
志在研究下

dnlm 俾佢fake過好幾鑊 個賤莊
依家正係模擬倉有放係到，就算再落場都唔敢正常注碼玩

睇下今晚表現先

留名

唔落場玩二手？

靜啦dllm

on9

on9，佢依家邊值呢個價

沒人話值 用黎抄
今晚我估會上四蚊以上

而家有邊隻值
音樂椅姐

咁你又啱

講真fcel 邊值

已上岸

咩位入

3.76 lam

而家入ok?

3.67可入，今晚3.9 4蚊

即放定strong hold

有上影線 自己諗

放！

3.57入左少少
跟樓主玩下

以為可以玩到四蚊可惜 廢莊

再次撚狗

廢股直接放棄把
跟賤莊玩就算贏錢都贏得辛苦

係預佐抄嫁
自已汁生
十一點個陣 3.75有上影線就已經有訊號要走

走哂

無一次行上去唔係打大針落返黎

個莊擺明同你講：我唔玩啦 你地快啲走啦

3蚊買得過？

收左皮了，等佢妹翻二蚊先再入

bye

幾個月前 2.x上 3 玩過次 當時仲有入gevo
而家gevo 上到 9 佢都仲妹緊

5.2

好彩無放

低價入翻😂4.3

一個月前2.8幾入左

OEG better, ocean power not work, search youtube